灣仔萬麗海景酒店有黑警今日結婚？

小弟唔係相關部門，淨係收到上頭指示，今日有黑警結婚，小心有人搞事。
有無宴會部、BC 同事check 下

習大大當年黎香港就包左呢間酒店住，可惜當年過唔到政治審查，被逼放假，無得見習大大一面。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10